[I/A]Pokemon Masters EX (58)| 寵物小精靈【岩柱Debut/ RGB回歸/ N月底登場！】

[iOS/An] Pokémon Masters EX (58)| 寵物小精靈

官方PV:

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 12月活動詳情

#3 其他有用網站及Q&A

留名
等抽莉佳

兩個付費抽

劉鳴

個新抽法係唔係抵屌D？
原本諗住莉佳22抽有就有冇就算

新抽法要付費石先計數

21000付費石必出

無劍狗可以點打，得大鋼蛇無巨金有三主

用ranking嗰6k石拍2左飛機

屌你老母dena 呃錢仆街死

係喎屌
total 7700石先做到step5

即中

波克基斯冇妖精技

33抽一隻5星都冇

我都係 但之後兩次step 1抽中晒兩隻...

我DLLM，一個都無

同巴打一樣

大家都係咁

一樣 上2隻完全唔想抽

二簡一抽邊隻pool好 唔太好飛行系

2隻都廢 睇下你鍾意邊隻

22抽＋連續3抽得隻中過幾次既滿充
次次節日拍組都係呃石

唔敢抽了

保底拍3左莉佳，歪左皮皮，保母蟲，七夕
好滿足，又要養晶畜銳返4個月

龜+花+蜥蜴 可以打晒三條血

係咪兩隻都唔洗抽

冇留n?

12月活動

小優&劍狗(蒼響)抽池 [限定]

5星Strike 鋼系 弱火 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 11月30日至12月21日

阿蜜&大鋼蛇抽池(常駐)

>阿蜜解鎖EX裝
每抽中一隻大鋼蛇將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 12月2日至12月21日

小光&草苗龜 + 小悠&木守宮抽池(常駐)

>木守宮解鎖星盤
>小光+小悠解鎖EX裝
每抽中一隻草苗龜/木守宮 將送3張專用成長潛力★5 / Limit 15張
推出日期: 12月7日至12月21日

神獸活動 日神(索爾迦雷歐) Re-run

推出日期: 12月7日至1月4日
基本上同烈空座活動一樣
之前未有既可以升上 5/5 20/20 已經有既可以換券
今次抽獎重點獎品
> 3★ Tech Move Candy x1
> 4★ Tech Move Candy x1
> Strike Move Candy Coin x1
> 5★ Scout Ticket x2

傳說對戰 岩柱(雷吉洛克)登場

推出日期: 12月7日至12月21日
關卡及獎品資料:

聖誕活動 - Deck the hall

推出日期: 12月10日至1月1日
任務獎品:
關卡詳情及獎品:

聖誔風露&波克基斯抽池 [聖誕2020限定]

5星 飛行系 弱電 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 12月10日至1月1日
是次抽池另分為Step-up/Tier方式

聖誔莉佳&花療環環抽池 [聖誕2020限定]

5星 妖精系 弱鋼 配有星盤+EX裝
技能被動招式詳情:
推出日期: 12月10日至1月1日
是次抽池另分為Step-up/Tier方式

BV (第十期)

推出日期: 12月14日至12月29日
同之前一樣 冇新改變

火岩蟲系蛋寵活動

推出日期: 12月17日至12月31日
關卡詳情及任務:
孵蛋概率 :

RGB三幻神re-run 三合一抽池

推出日期: 12月17日至1月1日
之前錯過咗既巴打可以再次補飛
亦好適合新加入既巴打抽

武藏&阿柏怪Re-run

推出日期: 12月18日至1月25日
新手可以免費獲得武藏&阿柏怪

是次更新亦預告咗12月21日會有新入物加入
根據資料推測, 相信係N
而佢配既pokemon 應該會係黑白龍/索羅亞克其中一隻
另外之前提及既theme skill , 冠軍對戰加入master mode難度 體力制變更將會係12月尾推出 到時請留意2.3.5既情報

唔洗抽
有愛先抽

對N同神獸冇愛pass

Q&A (常見問題)

Q: 點解我撳入去拍擋石盤度，咩都冇？
A: 解決方法： 入驚前clear cache

Q: 點解我課金會有quota限制🚫？
A: 如果想課金暢順冇阻，入驚年齡麻煩set係21歲或以上。冇既話，唯有重玩或者等到21歲

Q: 大約幾耐會有datamine?
A: 多數係每個月最後嗰星期一，但有時會變

Q: 要幾多抽先保底？
A: 1抽等於3點 10抽=33點 400點就保底
每日單抽(課金)只計1點

Q: An機同ios機既石一齊話？
A: 不是，An機同ios機既石分開計

Q: 拍3(3/5)同拍5(5/5)有咩分別？
A: 只有大技威力傷害上既分別
星盤3/5已經開齊所有格

Q: EX咗既拍組有咩效果？
A: 攻：大技變全體
技：大技x1.5
輔：第一次放大技有兩倍「開拍後傷害增加」

常用網站

本人設計既攻略網
未必好完善 但會聽取大家意見改進

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

same

有兩隻舊聖誕

好多石 巴打有無抽劍狗

6000石 抽到兩隻聖誕寵各一

拍1收工

終於都4萬石 好想射一野落聖誕pool

其實拍幾唔係淨係拍招威力傷害有分別，係普通招威力傷害都有

屌佢老母難抽到

屌 各射一野
拍三大力鱷同終於都抽到富迪

竟然可以一個星期內拍3左電獅 11抽好L野

個step係咪開心死課長們？

22000石先中1隻莉佳

日抽莉佳搏吓算數
要儲石抽N

依家最期待係魔人出盤+ex
開Critical Squad一鍵滿crit, 然後大技兩倍sync buff, 完美嘅物攻sup
同埋想知個盤可以點塞滿4邊

邊隻係魔人

日文 ヨノワール Yonoir 來自 妖魔ようま、夜よる 與 ノワール noir（法語的黑色）。
中文 任天堂 黑夜魔靈
黑夜魔灵 來自「黑」、「夜晚」、「妖魔」和「幽靈」。
大陸 夜黑魔人 來自「夜晚」、「黑」與「魔人」。
台灣 黑夜魔靈 來自「黑」、「夜晚」、「妖魔」和「幽靈」。
夜黑魔人 來自「夜晚」、「黑」與「魔人」。
香港 夜黑魔人 來自「夜晚」、「黑」與「魔人」。
英文 Dusknoir 來自 dusk（薄暮）與 noir（法語的黑色）。

想睇伊貝出多啲

值唔值課金抽莉佳 追21000 石好似都要7舊水

課金不了 慳番d錢好過

駁唔到 呢隻閪驚

留番勁既pokefair好過

唔好課 700買pkm周邊仲好

係咪知道冇人要男角色+章魚桶 今年轉晒做女角

多女角冇問題 但可唔可以露多少少

最緊要D角唔好重覆咁多，組隊有限制

又唔好課

下隻節日限唔知情人節定復活節呢

正月👘

現實：新年裝阿戴叔+爆爆頭水牛
大家牛年快樂

點解佢唔係出水牛先

飛機弱點係無得配天鵝

呢隻game配搭不嬲唔跟常理

劍盾最強妖精master 無妖精

Pokemon點會露呀

啲細蚊仔仲要碌阿爸阿媽卡玩

飛機感覺好似聖誕明姨 反而花環好似值得抽多啲

lm

我覺得今次隻風露肯著下短裙已經算好好
其他全部長褲痴撚線

得返9000石俾N
仆街莉佳用我22000石

做咩咁睇唔開

用咗3000中咗飛機，收手

依隻Game緊係優先抽女
N有鳩, 出到幾勁都一定唔係缺一不可

傻豬黎既 到時課咪得囉

改圖？

14號前仲有無石送
345/400竹蘭池
讀心讀到拍4大吾

Red

得login同活動mission
應該唔夠巴打保底...

一早拍3哂

想問各位巴打意見 今日終於ex左隻劍狗 但係仲未拍3 好無寶埋底佢 就算中其他5星都當拎5星卷

想問點樣可以拎走我的最愛個D狗牌

有冇人跌過

直接去你想擺既狗牌撳favourite

我想淨係擺一個，點拎走其他

好似唔得

見到D人淨係放1個頭6000章係中間，好型

射哂9000石乜都冇

唔留手N? 雖然我仲1516緊好無補底劍狗

未有得進化時已經20/20，等到宜家

600付費石射咗落海，6000免費石中 風露 莉佳 各一

今日出咗兩次

係咪random 跌?

應該係

用跳卷連續打會唔會食咗啲機會

河床大波得唔得

錯po

我覺得會 所以諗住今日開始一場場咁跳

算吧啦 玩個放置驚都咁辛苦
拿拿臨auto完走人

駁唔到

想知個禮物係咩

唔洗體 每樣少少

第一次有石

又變返每日登入GAME

緊係抽埋佢

見無人覆射哂比波克飛機 7700石拍2左

都唔錯喎拍2飛機都幾好用

應該唔會 佢係結算獎勵個陣先彈依關出黎

拍2飛機唔上唔落咁 但係已經無石拍3啦

好想要拍3既話未啪多粒糖

D新模式同系統愈黎愈撚狗 , 當之前課金既玩家唔撚係人
唯一好D係近排終於派番多D5星卷
以前積落一堆20星仲等緊EX , EX左乜撚都勁

又唔係話好必要既我諗 5星糖好珍貴

用跳劵中過一次

有冇人試過skip券結算同時跌多過一個地圖？

尋日中過 今日未有

7700石就拍2咁好運

最後個兩step先中

個個屌住課

笑佐

做咩唔抽莉佳

鳳凰同珍珠會開返5/5同20/20

莉佳勁d咩？計過度過覺得風露抵玩d
同埋鍾意飛機多d

吸血吸好多僅次於電蜥
亦都可以當主坦版冰鬼護

我認我係垃圾

搞到我又想追

冇石啦

留住先囉
睇下下星期有冇N啲料

正常驚@聖誕節
抽吓限定、課少少當聖誕禮物、年尾活動多到爆 追到狗咁
po一路有人推吓

pmsex@聖誕節
唔撚抽/抽還抽 用免費石、一蚊都唔課、login skip sleep
po沉到搵唔返

下次補番 唔該巴打提醒

突然日抽比隻我

決定課100蚊保埋底

屌少日

Lm

你講課金 已經比人負皮你

原來孤寒到5星券都冇得換

唔緊要架

反正呢到大把人唔止課100蚊

原來呢個po有咁多人唔係見到你個負皮數都唔知

又準備執柒

我諗活躍人數應該有廿個既

21號叫醒大家

活躍嗰啲我大概都認得

唔好呀 21號
如果佢唔早兩日出料我揀唔到保底抽乜

燈17號

我已選擇保底劍狗，因為淨返最後一次10抽

完左ranking又變放置Play

如果用潛力券換鳳凰同palkia5星券
係咪可以拎返5張非專屬5星券
有冇限期話幾耐之前換先有補發

唔覺得營運會咁弱智

夠3000 free石又射落海
0五星 屌你dena

沉到差啲搵唔返個po

沉底之王

不嬲喺發送匣搵

我都係

三叔有冇抽到新野玩下？

正常發揮

警世圖

冇抽 等睇N出咩先

可能食過翻尋味
N分分鐘出多次排名戰

仲有2粒糖食

果然係明察秋毫嘅三叔大哥
一早預備打下一場

仲有咁多石既 得返十粒石 好心痛

到時再睇睇先決定
原本想拎黎喂冰穿

舊相黎莉莉艾果期之後無抽過
上次4萬石射左俾拍3劍狗

冰穿有咁勁？

唔會出得咁密掛

純粹想玩新野
希望佢會遲d出隻勁既冰strike

除左8代冰大媽應該全部冰系trainer都出曬

FF冰九尾 冰狒狒 冰蛾

重po

push

但願呢個星期有datamine

版主把持不住想抽聖誕囡囡了

得二萬一石

莊園又開，但係懶得SL刷個4星狗牌

多撚謝

白皮豬：Life

拎飛射 幾秒都熄驚 又有life

等待 並懷抱希望

屌 腐皮

我之前唔中劍狗

抽飛機定花環好

係咪唔會再有活動送草蛇沙堡

信都寫過幾次
唔覺佢有理過

Dena:想升免費寵？課金抽限定角再打ranking咪有囉

SS莉莉艾+冰六尾

之前rank bug嗰1000石究竟係咪派咗？
claimed box無record嘅

冇收過

感動分享
好耐無歐過

無派，死心啦，莊園失去果1500石都無派到，官方不留講完就算

又哂成個鐘一次打到30關

嗰1000石未派
At a later date

冇life

等睇走數

1萬石 暫時派得3000石

嗰1500石應該係指呢次
總之往後BV都係得2000石

dena: 執笠前派

出埋d濕鳩章迫人refresh

原來開左bv

完全唔覺關呢次login事

我搞錯咗 呢1500石 係上次三千萬下載

咪係，Dena又走數

想問係咪死咗機 點解完全入唔到game

An一路都入唔到
iOS一下就入到

頂 諗住過多石Acc去拎石 有幾日唔記得咗拎
點知而家死咗機

我仲玩到嘅？

巴打依家唯有等等

仲有幾日就可以抽RGB

我仲爭隻奇異花4/5

3千萬下載 上次個活動活人都唔知有冇10萬

屌你老母 上期無食
今期食齊都唔夠

一期唔係派5粒咋咩 你揀獎勵?

換哂嘢食
餅暫時儲起唔少 夠用

藍餅完全唔夠隻隻坦都要刷vigi

2000石

藍餅我都係得返個位數
但常用嘅都畢業了
唯有每日記得打coop bv

自從某次更新之後trainer喺pc會同partner互動

但nate係乜動作都無唔鳩理隻鷹

真係一次性event工具人 用完即棄

打曬bv係唔係得1500石

一律2000

係 上個月開始變到得番2000石

要害無效係咪要3級餅先會洗到？

所有餅都洗到
金色餅就高機率D

唔該
洗左成百塊都唔見

銅餅可有可冇 未中過好野

全隊120無ex
雪隊打arena都幾輕鬆幾乎滿血過

大吾拍3？

龜唔係落雨咩 佢係雪隊咩

得1/5
冰鬼物耐+續航力好誇張

龜會中冰雹傷, 但都幾啱入隊, 唔係做坦而係做純sup
有齊crit/防/速buff, 仲可以機率幫全隊回血

換左一堆回血回技 結果仲有5set未用就打完bv

要害無效？

到今日都抽唔到冰鬼

當然

我覺得佢有格比人打有50%全體升防好好用
但係你有龜應該唔洗點呢格
利申冇冰穿次次都係冠軍求場規則先玩到冰隊

好用但個格太遠, 點其中一格he仲好
無冰穿真係幾可惜, 暫時睇都算係前3強打手

冰穿攻擊力高？我仲等緊冰系最愛既急凍鳥

係執笠前出唔出到

應該唔會出拍組
暫時得封面神有份

三幻神應該都係比人打

超夢唔算封面神啦

有冇巴打有電次可以試下係咪畏縮唔到我個隻淨係麻到人，咩關都係咁

應該係真

出左咁耐而家先比人發現到都勁

噴同龜都拍3
得花係拍1
係咪應該留石 skip過兩日復刻 等N好啲

應該係初頭得 但唔知幾時開始變到唔得

上個月flinch到
今個月冇用過

營運又係時候賠石

留石啦

頂盡咪賠100石

同埋想問點樣可以拎多啲5*成長卷

課

得2個方法
1. 打活動+冠軍戰(12月底開始會增加)
2. 課金

咁即係得1個
不過冠軍戰似乎真係多好多

用4星券換 每個月最多20次

pokefair後通常會有一大堆3 4星券
如果冇乜3 4星寵想升 我通常都會換啲5星券返黎

多都無用，20張換完5次之後既增幅太大，都唔知幾時先換得到20張5星劵

琴日用過第一次打科拿 仲諗緊係咪體感畏縮真係咁低 原來bug左

棄驚了 多謝參宿巴同咁多位巴打之前嘅指點
祝各位巴打每次都10抽拍3
dena早日百屌成材

挽留 每日用skip1分鐘就完

麻薯巴

莊園其中一個章係咪要棄餅換晒啲料理先拎到

每期都會俾1set7件料理你食
記得每次食晒佢地 過多幾期咪拎倒個垃圾章

呢個喎
照我理解應該係1-30層都要食料理？

佢個翻譯垃圾
其實係你喺某一關入場前一次過食晒5款料理就得

以為係講換晒回復食物唔要餅去拎唔回復嗰個章

隨時返嚟都得
隻驚唔玩半年都唔會miss咗啲乜

有冇教學用邊9隻可以好易一次打哂莊園30層

麻薯巴抽到保底都冇5星既畫面歷歷在目

噴 狐 + 一堆坦/補血(天鵝 電鬼 冰鬼 龜 富迪 草蛇 朝北 etc)

唔想re咁多就喺第5層攞hp mp回復
其他層可以攞返餅

打咁快又無獎，我都係每日auto打，每日5關岩岩好

我用呢5隻打完1氣技+眠loop好無腦
仲有4隻額外quota應該唔難搞

有冇睡眠 loop 教學次次都fail

有無巴打指教霸王花石盤咁點岩唔岩

可以加埋聖誕莉佳

人地Cafe 登入即送色違雪拉比
垃圾DeNA 識做未

睇到冇新留言以為1001咗

新信又係全預告

D seasonal outfit ok密
12月24號嗰gift如無意外係色違雪拉比

搞完新年又搞情人節
唔差在搞埋清明重陽

限定呃到錢嘛
依家出到平均一個月2隻

theme skills又出得一部份
其餘應該又係coming soon

就咁睇1月份活動應該都係垃圾

應該係Easter服裝

復刻神獸當出咗嘢啦
正月角又有啲濕鳩劇情關
反正上次都講到明下隻神獸要2月

火蛾 劍狗 聖誕 N 正月 情人節 1.5週年 復活節
以後齋出限算啦屌你dena
反正我抽完N收手

rank 實推埋係2月底

有邊次活動唔垃圾

唔趁過年大家得閒+回體快咗 即刻搞一個？
爭撚到頭破血流，好睇

lv130又要升過

就預咗會派天鵝4星券, 可以慳返廿張

唔講唔覺原來會出
希望都係舊素材，唔好每5lv又一隻新素材
同埋最好有嘢解鎖，唔好升兩滴數值算

睇黎1.5週年就會突Lv 140

3/4星唔係專用5星券先係

我都幾肯定Dena咁懶，升130唔會有新功能

聽日可以抽RGB啦

可可巴係咪等咗好耐

柒咗

係 呢個新acc 十一月尾已經買咗

我諗開到200都係每次升幾滴

原來一月先有

唔想又刷過啲素材

依家差唔多有130,000石喺度
唔知夠唔夠抽拍五RGB 同 N

原來就快140,000石
打打下應該好快拎晒佢前期啲石

40000石先保底 黑起上嚟....

屌！又無講我隻夜巨人石盤！ 還6ex 同石盤啊屌你dena

應該就快會有 出盤又點 咪又係繼續skip

個心好過ｄ 20/20 + 4/5好耐啦

應該唔得
平均要10,000石先抽到一隻限定
呢度要200,000石先可以拍五晒4隻

想問沙奈朵出左未

新手首抽要點先開得？

你個平均唔啱
咁計姐係4萬石抽4隻 加埋保底就齊5

等2點鐘嗰RGB池 抽爆佢就得

抽到各5+60金券就可以爆機

宜家得11萬石
rbg pool完之前會唔會送多1萬

營運話今個月有1萬石 依家派咗3000

平日啲log in石計唔計落嗰去先

我主線仲有三四千
咁可能夠

官方一向鳩做 找唔找數另一回事

1井加45抽
5噴 1龜 3花
仲有粒黃糖
應否收手

抽多井

十抽中多隻龜
收手了

5萬幾就抽齊 dllm

恭喜巴打已爆機

點解要5噴 3龜仲好

宜家3噴 5龜 2花 主要想要多隻花
無課玩家係咪應該等糖升花留石算?

Yes 等糖比較好

柒撚到

bv係咪真係冇派

派咩？
1500石？

係

好悶 幾時有新料

睇怕真係要21號

幾多號出N

正路21號

又話100%

回水呀 回水呀

拿 冇改圖呀

食相好重3隻出齊仲要各自有1.5%up
又等睇成班傻仔課有償比dena狗

抽左8萬先齊

課左幾多

日日單抽仲未中莉佳
想要隻寶一姐

拍5龜會唔會好勁？

我抽左6000石 射曬落海 一隻五星都無 我都係想中五星姐

本身拍4老噴 拍1龜花
唔上唔落 餵糖算

補充9000石 屌

回左3000石水 射番落劍狗pool度竟然拍3 睇黎補底可以揀下其他

屌 10抽一隻5星都冇...

成日都有嘅事

CLS 好似想我拍埋3佢

大半年冇玩啲野唔同晒
變埋體力制

最後用咗12萬石左右
拍五RGB
仲有二萬九石可以抽N

好勁

每隻拍5埋 記得上埋ex

多石acc 嘅力量

上埋ex 好貴冇金卷係到

莉佳值唔值ex

平時都唔會開大

妖精無攻手 屌DENA又唔出沙奈 正仆街

近排當咗劍狗係妖精打手

無錢抽

我拎莉佳做妖精打手

七夕青鳥

如果升完噴升咩好

龜

未歪過

唔記得上次rgb池各自機率係幾多如果上次都係1.5%但分3個池 今次雜池但都有各自1.5% 變左完全係撚狗班舊玩家

不嬲up角係單獨池2%，混池各1.5%
上次rgb係分開3個池既2%
混池適合比啲兩隻都冇/兩隻都想要既玩家抽

所有得一隻限定角嘅限定池應該都係2%抽倒嗰隻角色

龜ex有咩勁？

因為龜本身開大有全隊根性，本身打3v9就會第一/二隻開大
而且佢20/20完更坦

姐係龜同噴優先ex之後仲有咩比較重要？

電腦壞咗成個禮拜 嗰網站更新唔到
敬請原諒

我個人覺得 大技有效果既sup(龜、菊花、伊貝）>sync nuke/mega攻擊型（噴、黑魯加、蜥蜴王）>tech
以上係唔考慮20/20數值升幅下比較

鍾意嘅角色/件衫靚>你講嗰啲

辛苦哂

主要都係想更新嗰潛能/潛力卷同糖
其他內容等得閒先更

頭先抽蒼響諗住抽夠400點 點知抽到寶4
換埋寶5 定換隻新算？

換隻新野
巴打有冇咩想要？

我覺得橫掂限定就唔好蝕要埋佢

衫靚+有用我先會ex
好似蜥蜴王/小光個啲件衫咁柒真係不了

以後草系都係戴綠帽

肯定要劍狗限定

我覺得暫時件衫順眼+有用既ex得龜竹蘭巨金同大鋼蛇
草系個啲食撚左屎咁柒

網上圖，好癲

我最多個次11抽得3隻

啱啱11抽加多一抽 抽咗一噴一花

隻驚係唔係都開始出限定, 就算垃圾都限定.

加埋雲雀 都係冇的

按拍一黎講 得4隻比較好(皮皮/電鬼/倫琴貓/夢夢蝕）但未去到必須 等其他巴打意見

閃避之鬼

我會揀電鬼

琴日係咪派咗3000石

是

拍一一定係電鬼

佢依家劍狗拍4 補底應唔應該衝拍5

我會揀狗 其他遲早會中

我個人唔會拍5限冇好處

呢隻狗我一定唔會去到5
個排名活動都完左啦 佢自己本身又唔係勁到要成日用

屌少一日

幾時先有datamine

下星期一

姐係下禮拜一嘅冠軍戰都仲係舊嘅？

28號嗰冠軍戰先係新既

莊園唔用完全回復all clear個任
用佢送個d回血回技藥係咪唔計

真係好悶

冠軍戰d卷換5星會愈換愈多 定係會重置？

同一隻會越換越多
每隻由5換1開始獨立計算

咁應該用換果d5張再用其他咁用定係唔理 就咁換

換5-10張夠
冠軍戰8月尾推出到而家都未夠券換到同一隻20張

咁真係好on9

所以其實佢增加完都係無撚用

龜拍幾先夠 見到人3隻拍5

3隻拍五？ 邊三隻

寶3已經可以開齊石盤

無野好EX 想拍EX 聖誕莉佳
定蜥蝪王好

武藏冇得升拍2
咁你復刻黎做乜柒直接常駐活動啦

營運: 憑我自己本事復刻嘅event 點解要畀你地升

要餵自己糖先得

點解會想像過有得升
我真係諗都無諗過

開佐小號，咁樣開局好無

嚇死第一眼以為11抽11隻5星
有rgb有狐有富迪好好啦

唔知點解葉子咁鍾意我，每11抽都有佢份

送帳號，有無新手要

幾時出n

21號

消息呢屌

21號先有消息

無所謂啦

回鍋應唔應該課金抽埋花/拍3龜
車曬啲石落去宜家有噴同拍1龜

唔應該課金
花比起噴同龜唔太必要

課完一定會好撚後悔
抽到都完全無撚嘢好打

都真 嗰陣用噴掃曬咁濟
宜家仲差bv同天王未打要研究吓
唔該曬兩位師兄

如果N活動係搞rank應該唔會唔提早講, 除非營運又想死全家

dena: 21號講都算提早咗
btw爆炸頭全家已經死完再投胎咗幾十輪

希望N係龍系

bv天王都無必要用到3神
雖然有會快啲啲

28號高難度天王就唔知了
不過到時個pool仲喺度
而且就算要抽 都睇咗N乜料先

龍同火系已經好多拍組
想雷或惡系多啲

架仔估N配黑龍機會大，因為EX裝直接變黑衫

惡系有黑魯加呢座大山係到好難超越

黑魯感覺係妨礙多 n可以做輸出

黑魯加要時間setup先會高輸出 而且未有ex
N應該直接出埋ex啦

棄咗一排 想問下呢排有無好玩返？

無
28號睇情況
估計都唔會
或者頂盡每個禮拜多半個鐘好玩

反而諗係咪要開始留體經過上次rank已經知第一日打個排名穩好多

悶到仆街 D體唔知打咩好

儲咗800幾

自從上次追唔到葉子之後棄到依家 見有送石抽下
點知神抽

腐皮

勁

我20抽0五星...

真係聽日先出料

屌
保底唔揀雷獅了, 搏event唔係rank
希望營運唔使再死全家

我估係rank喎 上次咁收得

忘了留體

我覺得勁呀 好硬

聽日有咩打要留體

估計會出N加Ranking 好似劍狗咁

本身呢排冇野打冇用過

拍3夠啦

拍5唔會硬啲 要20/20先會硬啲

日日玩5分鐘skip熄apps

冇預告聽日直接出pool?

應該會朝早11/12點 日本Twitter 出po
1點出update
2點實裝

懶係神秘做乜鳩
呢隻game每個月最興奮就係睇datamine嗰幾分鐘

完全冇留到

唔信咁快又ranking

冇留 反正得20抽 唔中pick up留幾多體拎冇用

其實N唔需要ranking谷課金量
反正大把人抽

最近都好鍾意鬥氣
係都要快過datamine出
但其實根本無必要一早入齊data
實際上又驚無咗datamine會無咗個間接宣傳
柒頭營運

我寧願去TB 買個多石acc 重新玩
可以拍五RGB 都係40幾蚊
仲有石可以抽埋N

Btw 想問RGB同隊 三隻個盤應該點點

真 只不過係唔夠體刷素材咁解

其實都夠喎 因為升lv 都幾多體

我到依家都係啱啱升曬全部125
未計type skill

呢個20/12 資料係咪未有 ？

邊度binc bin出黎

我睇佢official facebook page咋 定係咪唔同時區

今日應該有料?

你預12點官方有料
上次都係12點公佈劍狗

爆炸頭: 就嚟轉日子喇喎，進度點？
員工: 之前劍狗數錢數到手軟，新嘢未搞掂喎
爆炸頭: 咁⋯塞哂啲功能入去先，然後鎖起佢 話coming soon啦

石都未找夠數

留返下年分365日派

幾時找數？

問卷石好似都未派

Coming soon, N & Zekrom of the Unova region will make their long-awaited debut in the sync pair scout in Pokémon Masters EX!

Also, on 12/23 at 10:00 p.m. PST, all players will receive enough gems for one ×11 scout as a gift!

23號先派石

係黑龍呀

佢23號先出黑龍
唔係今日出

重要等多三日

cls仲要等

高成個頭

唔係rank唔要雷獅了

唔係rank=唔抽了

12月24號???

隻game係咪以後都抽神獸架啦?

我覺得抽神獸既game應該剩返既壽命唔長

其實角色都差唔多出曬啦
之後就玩著唔同衫了

講笑咩 咁多大課長想執都難啦

24號派3000石
咁都仲有7000未派

我隻沙奈仲未出

中

出劍狗嗰日咪派左3000

果3000石係twitter 10000retweet活動
除非佢將果3000包埋入10000

往最懶方向諗就估到dena啲狗招

twitter係上星期嗰3000
11月尾出劍狗嗰3000係嗰10000入面

一定計埋以佢咁撚度縮

小智忍蛙未出

日本仔心諗

呢個最後cap水大絕嚟

吓 我覺得1月1號肯定仲有隻限
正月再兩隻
唔好咁定睇埋料先

可能本來聖誕限係火蛾添啊
等睇24號event舊冠軍重唔重戲份

依家pasio個時空好混亂有bw人物又有bw2人物
N未送條龍出去之前就撞返舊主角

我覺得火蛾可能係原本1月1限
依家唔知1月1仲出唔出

唔係啊 火蛾1月1出 真係會唔想抽
對佢有愛都係咁話

新Icon

覺得個3d麻麻

我莉

閃雪拉比呢

屌 冇石抽呀
萌虻呀
btw渡唔係配紅色鯉魚龍

個個月都節日限呀笨

小霞：我做錯咩

瑪奧都出來了

小遥竟然唔係跟火雞

飛行系姐係9成係破壞光線嗰類技配flying shift
仲要無mega
趕客

dena: 劇場版？我挑 關我撚事

九成九giga impact

出小渡+鯉魚龍？

都做埋正月角 都唔係閃
好撚on9

Dena真係好撚柒

dena:火箭兵團劇情咪有雪拉比

wallace係咪會肉色衫
等睇

夜巨人終於有盤？

竟然冇想像中柒

ex大吾情侶裝？

眾物攻手準備

美術部換左人？
呢兩件好撚靚

今次堆ex我覺得可以

不過渡都係唔ex型仔啲

話無炒人應該無人信

型wor今次
雖然黑色唔會柒得去邊（唔計Red

佢件衫條鯉魚龍變左紅色

新拍組資料

新拍組星盤

更新完之後個角色filter

巨沼怪求雨

又係死光+potion+自殘回氣笑死
新年特產

配傷藥，BUFF又係要扣血
一定唔會抽

雨隊終於有出頭天

隻黑龍D技好似好普通 得被動技可以期待下

巨沼有得mega
蜥蜴王...

葉子冇主角隊伍技能

又抄返啟暴龍啲垃圾技

火雞 比邊個人佢搭 無得進化

魔人盤垃圾到

theme skills垃圾到咁，點解要整9個月

本身諗 至少有入場加能力等級之類

又有bug
無啦啦顯示0體
場都無得入

次次都係有datamine先有人討論

加個位數既能力值，搞咁耐先出到

係咪姐係冇ranking

睇完啲盤無一隻想抽
求雨mpr得2想點, 巨沼怪入沙隊仲勁

130又新料
又未開放俾人打

普通個隻有 美極冇

暫時無
N係pricebox

系統異常派左1000石

屌痴撚線...
全box130再加每隻寵多左兩招屬性技
想棄game

N 兩隻新年拍組 小遙
全部都好想要
莉佳仲未抽到

即係每隻竉共4招技能？唔計角色技

莉佳 有錢就抽到 有保底
限定先抽啦 小遙等歪

本身一招屬性
多左一招地區
red/風露再多招主角/道館館主
升死人

咁好死

仲以為好似本傳咁，每隻竉有4招技配

都係keep日日單抽
保底好貴呀
要幾舊水
隻野唔勁唔係好值
但莉佳又好可愛

引你抽落去

莉佳我覺得幾好用～又可愛

又回復返每日爆石日子

其實睇睇下巨沼都ok, 同電傘綑綁嘅話
如果求雨mpr高啲就好, 依家要等雨版信使/冰穿先會好用

本身天氣技指定得2mpr

沙鬼mpr都有3, 3都好唔穩佢仲要得2

咁係仲未入data定點

回體會回凸，但唔一下子用哂，就歸0
有無人都係咁

等咁耐隻n好似伏伏地

巴打點睇N

150本突lv130

新嗰啲team skills會唔會太弱

廢撚到整咁耐得啲咁既野

想知鯉魚龍數值 水隊終於有攻手

企鵝都好用

飛行系黎

好心唔好再出埋D死人垃圾限定
又唔勁又限定想人抽 呃錢唔係咁呃

唔撚係掛

要出到拍組招式 大技先得

我未認真睇個盤，暫時第一印象好一般
但應該會抽+EX
依家有萬幾石，希望唔使背叛大家課金

火蛾開始已經連限定都唔係隻隻會抽

算吧

應該會抽一隻N
但新年限定就唔抽喇

大叔

巴哈出左N既石盤 同埋其他既技能力 中文版

雖然盤一般但其實唔差嘅, 配電場打到好高輸出, 又長期慳4格氣
第時有隻好用啲嘅電場怪就好勁

Rgb唔係關都咩 睇唔到新team skill

等SS 電次配電擊魔

又要重新農素材去突130同升隊伍技能仲要加得個幾點 膠都廢事比

等睇1.5週年開到140

N伏？
營運：buff

擠牙膏式放lv

冇交錯閃電

啲寵既技開始重重複複

我本身有50體
update完後0體

廢n

更新完比server食左50體

更新完冇新野嘅？

得theme skill 同 sorting 更新咗
其他要等28號 好似係

冇N？

24號先開抽

N要24號先出

要同區同系都幾難
暫時唯一諗到開到最多type skill又好用嘅隊

點打開呢個界面

呢隊再好啲

edit team
中間有條row可以撳+

我冇
我

撳入去揀人先

小銀唔計主角

冇乜用嘅
豐緣雙子+娜姿

阿羅拉班隊長唔計tag

red以外嘅ss/季限都係冇咗trainer class
營運真係做到野

葉子唔係主角

三叔點睇N

阿渡隻鯉魚竟然唔係紅色

啲嘢升撚到2022佛誕
多謝體力制

除咗RGB冇乜邊隊係又好打 又用到theme skill
強者愈強

啲料又跌得少
體又回得慢
仲要儲體打Rank
多謝白皮豬爭取體力制

比較Situational 專打d防crit既boss
配埋電場 攻擊力好可觀
可惜冇全場技
盤冇乜特別 又係要3/5先發揮到一定實力
加上冇prestige event
如果缺雷系打手
都可以抽一隻玩下
有愛咪3隻

出datamine同新skill都係一面倒咁屌
新寵廢
Theme skill on9
Level cap 150書加新道具
體力bug
聽講遲d活動會變30體一場
回體快但加體力消耗
滿體打少幾場添

真心行到呢步
真係弱智先會課金
希望大家收手
快d執柒啦

唯一改善左係ex design

想抽莉莉艾多過N

比超

130新料關都好似係30體

蛋寵個位係咪都係得100

N招技撞唔破要害防禦盾？
無視會減輕傷害的被動，無視要害無效的被動，即使對方能挺住也不能挺住

升咗上200

想問蛋寵其實有咩用

冇用 齋收藏

今晚晏d整理2.4.0更新內容俾大家

平安夜送3000石
新年送3000，每日登入多3000

cls 年尾果幾日咁撚多要比錢抽既自選pool
dena仆街死

0課 唔驚

Update完之後中bug唔識回體
依家長期0體玩唔到

隻正月渡好唔掂喎又破壞光又扣血技 招彈跳又低命中 同本身個隻肥大好似無咩分別

“Thank you for playing Pokémon Masters EX.”

不過回一次有300體
但用完嗰會變負數

冇講會賠石

N嗰prize box有得無限farm 3星券

個pool入面有400個1星書

Bug?

唔係bug
有17個prize pool
最後嗰pool大獎係3星卷

17個
個pool有幾多個items

800個

幾多體先farm到10張

拎石換體打item定係直接300石換張3星券效率高啲

都係睇運
但用石爆體就太on9, 自然體睇下可以farm到幾張

喂條體想點呀同營運一樣零進步

明日請早

夾埋回歸送嗰啲石一共40抽
All in咗落去RGB度
結果Red寶6 Blue寶4
但係1隻Green都抽唔到

其他Game應該好快Fix
Fix唔到就緊急維護
Dena真係好撚廢

真係好撚柒
準備咗9個月嘅theme skills已成垃圾
仲惡化stamina嘅負擔

成個lv系統 係我玩過所有垃圾驚裡面最垃圾
無嘢unlock+升幅極少，但素材要求極高
付出同回報太大落差，新素材又30體一場
啱啱先扮哂加快回體，轉個撚頭陰陰哋將消耗改1.5x
賤撚到世界第一

乜撚嘢新難度冠軍，講咗兩三個月
屌你老母仲要拖多一個禮拜先出
1月又rerun舊神獸+arena
呢啲攝時間嘢 就大時大節過年出
吹撚到皇恩浩蕩俾你20/20返，7個月前就應該要有啦

幾個幾個自選pool咁出
屌你老母 冚家都要用有償石
肉鳩酸到我反胃

平時我都唔挑剔啲組合
但渡又ss又新年 真係有乜可能唔係俾隻閃佢
第n隻破壞光、啱啱嗰隻限先出完fly shift、又自殘
佢究竟得罪咗你啲咩？

更加唔講乜撚嘢雪拉比了
我屌你 R團活動嗰隻飄吓飄吓飄返入老母個西？

執柒咗佢，換人搞啦好嘛

好耐無開 新嗰兩隻限定係咪廢架 睇d技好麻麻咁

駁唔到 唔課玩ok既

10月投票 1月派彩
其他驚月頭投票 遲極下個月已經有活動

一出N你就見到又一車人衝出嚟課

好似係九月投

如果出沙奈我即課 佢出先得

證明只要佢正正常常，拎住pkm呢個ip根本大把人爭住課
但死都要整到咁柒一個月炎上兩次

見到D技咁撚難升已經唔想玩 拎ticket射完就算

我嘅訴求就只有換營運，無其他

應該話老任點解到而家都未插手
反正換左美術部唔爭在換埋management

Theme Skill真係笑撚左出黎
加個一點兩點攻要整九個月

課！

因為營運方無人玩過隻驚
俾著係我 一早罷免咗爆炸頭

隻驚或者已經幾賺
但我都幾肯定 佢認真做好啲的話，可以賺多個開
依家棄驚多過玩 點頂得耐

所以星盤個制用到未

未 就黎一年了

我睇完，真心笑左，加個幾點攻擊應該1日搞完，應該其餘時間都係搞啲開場動畫

Milestone achievements rework呢

本身諗係入場加能力等級之類
館主嗰啲送個first aid之類（對應本傳會食藥）
屌⋯點諗到加個位數數值

仲未屌佢一換衫就等於罷免一切職務

想太多

discord班信徒話加stat唔好咩 你仲想點

營運柒又點 咪又係仆到課 重鬧乜姐

基本上個個post 都係屌dena
渡出親都廢物黎 又自殘 屌你dena

小智巴課長狙擊手黎

跟住出新野咪又係課到寶5
不停係咁loop屌>課>屌>課

呢度好多人課到寶5咩
我印象中好似只係少數

過兩日再黎睇

話說岩岩日抽拍5埋老噴

冇課金連日抽嘅石都冇幾時變埋無償石

訓左冇睇, 使唔使儲體等28號?

依家仲有課嘅 通常都唔認得username

想farm3星券咪儲體等24號N活動

鯉魚龍有冇maga？

3星

最後個prizebox個pool咁大
點farm

靠運
想要3星券 最簡單就係抽池

DENA:課金買體

仲要等多2日先有新野 悶撚到

更新左狂彈game

除左抽N之外 無期待

想問下n建議最低抽到拍幾？
好似花咁拍2就夠用 狐拍1都夠

完全無動力繼續玩 莊園都唔想打了

招大技好撚hea 就咁衝埋去就算

咁你準備好課未

咁多隻都冇mega

蜥蜴有3隻腳？

係喎

又無全體技 招4格技得85%
真係攞黎賣N就算 隻野整廢佢都無所謂

咁快出哂5年後出乜

留名睇 明天個POST D留言

樓主有冇一月時間表中英文都得

工具人喺今次update終於加返動作

New Year’s Countdown Special Missions

2020-12-24至2021-01-01

New Year’s Countdown Rally

2020-12-24至2021-01-04

Holiday Season Gem Special!

2020-12-24至2021-01-01

Story Event: The Ideal Formula

2020-12-24至2021-01-12

New Year’s Gifts Galore

2020-12-24 至2021-01-01

Johto Challenge

2020-12-28至2021-02-01

Happy New Year Rally

2021-01-01至2021-01-14

Happy New Year from Pasio!

2021-01-01至2021-02-01

Happy New Year Special Missions

2021-01-01至2021-01-14

Happy New Year Gem Special!

2021-01-01至2021-01-14

Story Event: Season’s Greetings

2021-01-01至2021-01-14

Legendary Event: Pure Hearts and Rainbow Wings

2021-01-04至2021-02-08

Electric- and Steel-Type Egg Event

2021-01-07至2021-01-21

Battle Villa

2021-01-07至2021-01-21

6★ EX Skyla Sync Pair Support Rally

2021-01-11 至2021-02-18

Solo Event: Team Hoenn Unite!

2021-01-14至2021-02-01

Team Hoenn Unite! Log-In Bonus

2021-01-14至2021-01-31

Blissful Bonanza!

2021-01-21 至2021-01-29

This contest is only available to residents of the United States and Canada.

次次都就d白皮豬

其實我都唔明開全球玩有乜問題
驚人表面上retweet，但睇唔明內文寫dena死全家？
屌，派得咁少仲諸多限制

夜巨人幾時開盤

想伊貝快啲開盤多啲

得返伊貝同鬥也未開睇佢都係想磨到3月

尋日忍唔住課金
今日單抽終於中莉佳

話說下個星期有4個池
3000 non-paid石 必中特定範圍5星

日文但有圖

1/14夜靈開石盤

每個地區都有機會中垃圾

唔該曬橫巴

想中七夕青鳥 點知中隻勇士鷹

青鳥唔係第三代咩
抽佢個池中夜靈好冇

12月28號至31號
各3000 non-paid gem

第一個3000 paid gem
第二個5000 paid gem

$1500 paid gem per purchase (Limit 3次）
每一次multi Scout 都送candy coin

課得金不如抽到寶3 佢6000石左右保底咁際

3-4代同一個池

好貴呀
我次次都係課少少慢慢單抽
有就有冇都冇計

咦勇士鷹5代

其實日抽抵啲定係自選隻中意既抵啲

唔同既 日抽要用課金石同冇保障
不過100石平d

自選都係課金石
講緊3000課金石換十抽+一隻自選

中體力bug好撚爽dena係咪唔會改

咁耐都未fix

日抽可以中限定
自選嗰啲可以射歪中

都係3000石
30次日抽vs10次抽+1自選
姐係對比20次日抽同1自選邊樣抵，咁一定自選價值大好多好多

成日過咗2點就會質疑自己前一日有冇清villa多人
好似有又好似冇

冇咗感嘆號會唔得click入去睇

唔記得*

經常

pricebox又係用skip劵
可以瞓到28號玩玩新冠軍
然後就冬眠等2月datamine

送300體就當冇咗件事

咁嚴重既bug竟然唔賠石

反而有講倫琴貓flinch唔到嗰bug 會送石

有講到明送石咩

估唔到連石都冇 上次明明有

應該惗緊賠幾多姐
蛋bug都賠了100石，呢個冇理由唔賠...掛

依家有邊d 5星係必用

利申 3隻初代都有

火狐 伊貝
晴隊：大菊花
打手就廢時講了，除左某兩隻廢其他都可以用
不過你有三幻神可以無視

咩pool 3000石有10抽+自選

岩岩先玩返 之前抽蛋only 仲睇緊點玩 Thx

睇樓主個網
或者係到問都好多巴打解答呢個po啲巴打好友善

佢間中每一兩個月會有付費3000石自選5星池（限抽一次
不過通常得舊角

原來隻老嘖係ss級黎 唔怪得之咁撚勁 佢它好似水槍仔咁

以為講緊節日限定
3000石自選我寧願等抽限定抽歪
又貴又舊

節日限冇可能啦
吸金大法
Christmas Step up都要2萬幾paid gems先保證有一隻

寧願忍下手一年後抽晒2隻算

放心 下年大把限你抽
新年 情人節 復活節
跟住夏季 萬聖 聖誕 復刻混池+新限池
2022年每個月都有限定不是夢

而家啲限定池得一隻都要諗下
一隻得2%
兩隻有1.5% x2

Ready聽日打N活動！

Credit card ready？

玩家有利bug（eg免費關有exp）
dena: 屌！即刻更新！1exp都唔好俾佢賺！

真係影響遊玩體驗bug（eg雷牙廢咗）
dena: 哦
dena（1半個月後）: 遲啲改
dena（2個月後）: 賠乜？諗吓先，遲啲講

Start: 29-12-2020 06:00:00
End: 01-01-2021 06:00:00

派對拉炮 All item will Boost 1.5x 派對拉炮
Apply for all Area below:

• Level-Up Area
• Cap-Unlock Area
• Cap-Unlock Area 2
多撚謝哂

下次更新係淨係出飲料關
定會出埋新屬性書關
覺得而家最難頂係屬性書關

升team skill嗰個素材嘅關先難頂 出極少

加個位數又難發動
刷都廢事刷

笑出聲

有D想skip N, 留石比新年莉莉艾

Team skill個舊反而之前冇地方用體仲有好多剩

屬性書最大問題係狂刷某一兩個屬性
搞到勁唔勻循

佢個高級飲料S係咪未出

28號先出
新關 要30體

過多排咪又係好似廢紙咁咩關都跌

其實N個活動係咪唔洗儲體？

唔洗
又唔係rank
普通prize box關

三叔

Gameboy巴 是咪今日會抽N

Allin

又話唔強

勁唔勁同抽唔抽係冇關係

Credit to 啟羊

大家抽N之前可以先睇睇再考慮

三叔巴連nba都有睇

我垃圾塞死忠

綠塞？

tatum越嚟越勁

今日最後嗰球比較負碌

唔係淨指今日呢球 佢啲單打技巧嗰啲都越嚟越成熟 幾有星味
我哋刺班𡃁仔有排都出唔到個球星

綠軍未來真係靠佢同brown
希望佢穩定番d
刺揀人唔差 睇下遲d有冇巨星加入
下年21draft大年入番個新仔再打磨

brown幾好吖 單打同無球都ok
我而家最怕今年唔上唔落最後排西9 10 11

西岸7-10爭崩頭

留定名今日爆post

我開定下個po先

All in完 50抽得隻電馬

dena根本唔想我課金啊

盛典都係得2%機率？
唔抽了
等莉莉艾小遙算

3萬石拍三左黑龍

屌少dena一日

屌你!

來吧

N好似出得有啲廢，唔係幾想抽

btw 正月渡更加唔想抽

20抽拍三咗N

咁快ex

11抽中N

44抽收工

清晒啲石射歪晒啲新角先中N

補底先拍2

抽唔抽好

點解啲ex你哋好似好易咁
自從變左體力制已經限住限住打到好冇癮

出左130想問點樣升？搵唔到支水係邊打

枝水我暫時只係見到N記活動有得抽

396/400 岩岩好拍3左N, 冇課玩家應該單抽2次到400補底定再11抽多次好

單抽 之後揀其他

佢應該唔會再變返無體力制架啦屌
乜撚野七成玩家覺得體力制好

唔會改

最後抽到保底先拍3

追到拍3有用咩呢隻

拍3先係完全體 拍1-2係試用

唔用龍招應該拍2都夠用？

體力制 幾下skip券就玩完

44抽拍1

慘撚過公連
呢隻load好慢

30抽 1隻5星
但叫中左拍1 N

merry christmas

本身呢隻game down左好耐 之前拎黎抽下蛋 無認真玩過

玩落又幾好玩

原本諗住仲有石抽下新年莉莉艾
N幫我一鋪清哂

依家儲到1.5週年出先會抽

第一次聽人講幾好玩⋯⋯支持巴打
頭兩期bv之後都無體驗過呢隻感覺

唔好話好玩 我已經好耐冇"玩緊"呢隻遊戲嘅感覺 日日同返工打卡冇分別

因為個人係屋企太悶 除左炒股之外無野做

6000石中垃圾鱷同美納斯
唔撚抽lu

新可樂突上130 係邊到打返黎

暫時冇得打住
N嗰pool 12開始有得跌

66抽拍3收工

萄葡

人生總會有啲符碌嘅時候 希望大家都抽到

55抽1隻諗住拍1算都唔係咁呀

2萬石0隻

30 抽拍2, 食糖定再抽好，得返9千石

一撚樣

我3萬石0隻

N隻黑龍應該用咩潛能好？

n真係人氣角

CS2

122抽 13隻5星+保底N

全名係咩？

擊中要害時威力提升2
(Critical Strike 2)

有冇咁想要

依家要儲石抽沙奈朵

抽哂得拍2 要拍3先有混亂無效
拎去打活動暈咗勁易打自己之後雷擊又MISS
係咪中咗伏

巴哈話呢隻好難夾
我冇研究,應該唔抽
通常都係有愛先抽
除非好似一週年個三隻咁勁(而家係老噴5,其他兩隻4)
但抽完都唔知點升,升到上125,升哂技開埋盤,又冇咩動力打落去(因為體力燒得太快好快就完)
到而家想打返,又係唔知打乜好

如果得拍2 就洗混亂無效

歪咗老母拍3 阿妹阿柑松葉拍2
再加2隻新野 其他都係舊角

無爆必已經限制咗輔助
個人技限制又多又要剋屬
龍系唔到佢出場
四格電技攻叫ok 高過爆熱低過破壞光線
但無增攻手段
得拍技可以麻痺加攻同加6格25
開晒叫做300變450攻
但無大技果陣打條撚咩
玩完就雪返埋
或者等佢係lobby日日派skip ticket啦

黑龍有無星盤推介

執都唔會出

6000石0五星 正想屌之際見到個post大家都好似咁慘我都係出番去先

勸世唔好抽

平安夜都要咁俾啲垃圾我

抽到保底拍4，應該換埋拍5定換未有嘅5星好
拍4同拍5係咪除左大技威力之外冇分別?

係所有攻擊招式威力 每級5%

第二個十抽黎料

我未有老母，ex 老母勁過n ,唯有咁諗

為咗打個濕鳩event

唔緊要啦 啲3星黃餅多到冇用

有冇拍3 N石盤參考下

n除左人氣高 用上來係唔係一般般？

石盤原本可以更好 應加既又冇
龍技唔應該配Outrage 浪費咗
不過不失
唔係必抽既poke fair
RGB就必抽

係咪得我一個冇射比N

我都無

等儲到保底抽1.5週年唔知到時沙奈朵死出黎未

抽咗33抽拍2咗 仲夠石保另一個pool底

補底要幾多石?40抽?即係3000X40?

保底要400點 一般嚟講每100石有一點 即係免費石抽1次就有3點 但佢個10抽機制用3000石會有11抽即係有33點

36400石

而家先得一半慢慢儲

唔刷嘅話daily關自殘打到燥
我覺得有啲怪可以刷防沙防雪嘅, 都唔係冇用

多謝dena提供笑話

抽咗一井 最後寶三

黎緊出嘅甜冷同巨沼怪係咪常駐pool?

節日限定嘅蝶結同鯉魚龍值唔值得抽？又要儲石

1. Yes. Both 常駐 巨沼怪唔錯 但因為係常駐 唔洗追
2. 2隻都可以skip 想抽可以抽下囡 不過建議留石1.5週年

巨沼真係唔錯，入到雨隊之餘，mega後passive有下雨威力提升5

自己個acc 抽得好好十抽 保一 可以收手
新acc 一井寶三

1.5 周年會係幾月？
得返萬二石，同一粒五星糖，好想拍埋3

我都冇
但見到個個都好似好易中就好想抽

6千石射落去 5星都無隻

好似3月

保底拍一

屌係咪啲機率改過咗 呢排中咗至少3次冇5星

無記錯就係2月尾

3月出bonus

呢個po真係好和平，唔會點人數
不過要點 齊人都係個位數

之前有位巴打課金收到16個負皮

打埋個莊園岩岩好齊3000石又抽 無特效以為又拋石落海 點知
唔洗課啦屌垃圾dena

又哂左石

咁易中既

上面

竟然成段劇情舊冠軍都冇出過嚟唯一一個限定角咁無存在感
不過最後幾正, 雖然有bug但算補返bw個尾, 我覺得都唔錯

岩岩睇到中文版，N係講「如果你是冠軍的話」會唔會呢個時空佢未做冠軍

收返 後面又叫佢做現任冠軍

高兩個頭

其實星盤入面，啲招式嘅”威力+X” 係加幾多%？

每次+2

哦~姐係個一招嘅威力exactly + X咁多

咁如果 “招式威力+2”同 “攻擊/特攻+2”比較，個formula有咩分別？

佢喺BW2先做左冠軍，但係BW2 嗰兩個主角劇情上又好似冇份 BW同BW2亂晒隆

聖誕節快樂 祝大家抽到最少拍3

各位巴打聖誕快樂

呢隻咩來的 點解驚入面冇既

佢負責派禮物姐
冇話會出現

冇+1
接住果幾隻 pair 應該都唔會抽

如果三主得+0，
應該抽n，三主，定聖誕pool
得36600石

三主

肯出未

失蹤人士出沒

色違雪拉比都冇

如果換手機 但係唔記得連左邊個任天堂帳號
可以點做

試曬咁多個

拎n去打活動已經試到有幾廢
好後悔課左一轉保底

突然發現魔人係得盤無ex更加難用
咁耐都未有隻正常嘅crit+物攻support都係用龜好過

fb見到人地個隻好勁咁

石盤應加既唔加 勁多格係大技
最柒係配Outrage 好心佢配第二招龍技
雷龍只適合打某d弱電/防crit關
其他真係麻麻地
弱智DeNA
N咁高人氣好心整勁D

佢配電場+富迪加crit 當然勁

等再出配索羅 再呃錢

唔知個無視減傷被動對legend嗰啲古靈精怪減傷有無效
如果都有效就會好方便

咪一樣大把人課
數緊銀紙了

單抽=浪費0.4抽
中五星期望值:0.1*0.4=0.04
11抽=浪費左6點
中5星期望值=6/400=0.015

所以在無目標情況下，11抽會抽得多D5星，
唔計抽垃圾，如果計唔抽垃圾情況下，單抽條式要睇返個池抽中你想要的5*先可作準

單抽=浪費0.4抽
中五星期望值:0.1*0.4=0.04
11抽=浪費左6點
中5星期望值=6/400=0.015

柒左，更正返先:
單抽=浪費0.4抽
中五星期望值:0.1*0.4=0.04
11抽=浪費左18點
中5星期望值=18/400=0.045

所以在無目標情況下，單抽會浪費少D5星，
唔計抽垃圾，如果計唔抽垃圾情況下，單抽條式要睇返個池抽中你想要的5*先可作準

想問下其實6星左除左能力值之外分別係邊?
點解啲人話要龜6*先
但我將啲5*卷比曬老噴

餵券升係升能力 6星淨係多大招效果
所以升6星係真係會出大招先有用
龜啱6星係因為本身開大可以mega升高雙防同全隊挺住buff, 呢個效果淨係第1次有用
support 6星大招傷害buff都係淨係第1次有用
兩樣效果都係用第1次就得 第2次之後唔會再阻住大招個輸出位

仆街 以前11抽起碼有隻5星 有時2-3隻
依家成日全3星 痴撚線

咁我老噴而家9/20
應該轉去投資落龜定繼續6* 左老噴先

老噴先 跟住到龜

唔該

我覺得唔好掟晒本身有啲5星券落同一隻重要的
e.g. 10張直接用券 10張用champion battle啲垃圾券換返嚟咁樣

要有關卡造球比佢
發揮貫穿同雙屬打手特性
如果唔係只係一隻二流打手
電系亦唔需要佢
如果你有寵配合到佢
配返電馬已經好夠

冠軍戰我淨係打得嬴一兩關
有練既角未夠多

N值唔值得6星岩岩好齊卷

唔太值
留番等下隻poke fair

等下個rank先比要個隻? 有幾張5星要40日內要用

btw三叔巴 想問洗咩潛能好洗左防禦下降無效係咪麻麻地

拍3洗CS2
拍2洗混亂無效

整得混亂無效都係想用逆鱗
咁點解唔洗抗混亂9嚟加傷

自身無加要害buff被動都用CS2要隊員加要害buff得電鬼又好似唔係好岩咁

都啱
更正番混亂9

琴日先洗到抗混亂9比黑妹估唔到N又要

不過我覺得要做龍系物理攻擊都係艾莉絲就夠
event之後都唔知幾時先會同一關同時有弱電同弱龍
專心做電系輸出嘅話都係cs2

課左4舊水 有d後悔 2野10抽 抽埋d垃圾

垃圾驚唔好課
休閒玩就得
睇下有冇得refund

岩岩諗到呢招 依家去apple store report 睇下有無refund 第一次係呢隻驚課金

第一次課應該有得refund

我對上一次refund 係隻gundam breaker 課完即退 驚都del埋

出N好快就爆到post聽日就1001啦

下個標題要求版主勸世別抽N

班馬+大劍+炎武唔夠N打

最後抽到草主+6，一隻噴火，但一隻水主都唔出
依家草+5 &5星卡， 火主+3(食左一粒糖)，水主+1

夠用啦
抽N你仲dum春

有升盤嘅話打得過
電馬啲急所留俾側邊打剩1血俾二師兄KO嚟cut出招
因為N有防急所所以唔使急所大招

send信去同dena講
話體力bug搞到我0體
回體又反而回凸
然後佢覆我話: 咪派咗300體囉

我:

[I/A]Pokemon Masters EX (59)| 寵物小精靈【N與黑龍加盟/城都冠軍戰登場/ 新年限定抽池】